媽咪麵請入

想問你開post唱熊，1個post收幾錢

係咪想搵我做全職打手

我做呀 為左錢我咩都做呀

夾錢 比埋錢入貨

開個價黎，大把巴打夾錢

入遠熊

其實你有冇番工?

毅進星 100

JJ大過拳頭 500